砌機list budget 11k

中央處理器
Intel Core i7-7700

主機板
MSI B250M BAZOOKA

顯示卡
MSI GEFORCE®️ GTX 1070 ARMOR 8GB GDDR5 OC

記憶體
OCPC Xtreme DDR4 16GB(8GX2) 2400Mhz

電源
Cool master MWE BRONZE550

機箱
Cooler Master MASTERBOX LITE 5

固態硬碟 SSD
Geil SSD R3 240GB

內置硬盤 HDD
TOSHIBA DT01ACA100 1TB 7200rpm

注要係打pubg LoL等等 想開高效能 唔lag
希望大家睇下指點下

夠用

但是這是上一代cpu

夠了 但幫人清貨

咁cup用邊隻會好啲

咁你好事定唔好事

有新用新

CM牛

你會用咩？

7700
見到粒U已經知樓主係識砌之人

我唔太識呢方面既野 所以上黎問下大家 有咩錯請指點下

砌amd

in amd

有8700仲出7700

之前唔係話8代u有重大漏洞咩?

你google下先喇

sorry

一定出8700K 個性能好太多

推

等AMD Ryzen 7 2700

8500左右only。
你睇情況upgrade gpu/case

AMD 其實有咩好 唔太識呢方面既野

CP值+錫焊

有無多啲既意見

Amd依個平台（am4) 到2020年都仲有新u出，到時覺得粒u唔夠都仲有得升級，底板update番bios即可兼容